# Laberinto-python

Es un algoritmo que usa búsqueda A*, y distancia manhathan, que le permite a un personaje iniciar en un punto especifico y hallar la salida, es en una matriz de 8*8 que contiene obstáculos.